以後再有狗巴司機話要加人工，請大家記住今日

推三個人出黎死既人
你唔支持行動，手停口停，要養家果堆理由冇問題
冇人迫你參加而且我唔會屌你地唔參加

但有生之年工會班撚樣佢地再開口話自己辛苦呀，人工低呀

大家識做啦 帶頭反對，要佢地成世保持薪金水平
Let them burn

支持以後都唔好加人工

岩，最好cut到15分鍾飯鍾呀大佬
公司請你返黎食飯架？

成班巴士佬正懦夫。

飯鐘都唔應該有

麻煩車長以後10個鐘都坐起駕駛室

係播，落場休息果幾個鍾留返係站內，你要出去唔該換衫，返黎唔好遲到否則扣錢

支持減人工到6500

成班麻甩佬
要個女人出聲做野幫手爭取福利

成功爭取同最低工資睇齊

唔好做囉巴士狗,你唔做大把人做
咪再話加人工啦

岩呀，邊個再講加人工就同果三個下場一樣

華人劣性基因
為一時既穩定退縮放棄長遠利益
今日俾你穩袋15k (已經小撚到仆街) 10年後繼續15k
樓價己經3萬蚊尺

肯定成班都係廢老思想
驚自己做咗搞事嗰個 寧願依家袋住先

個班狗巴閪佬為左保飯碗跪晒係皇宮同狗巴皇謝罪緊

最主要佢地今日比到公司睇
同強硬手段係work
以後佢地無好日子過
佢理x 得你

期待快d有呢日

懦夫巴士佬
狗嚟咋嘛駛撚有飯鐘咩
駕駛室狗籠嚟㗎啫
俾個兜俾幾塊餅佢再吊個水樽喺車頭俾佢哋啜吓咪開得工攞
你養狗幾時聽過隻狗話要飯鐘㗎啫?

成班男人無撚用，推個女人揹鑊
支持巴士車長永久凍薪

呢次睇到九巴司機非常滿足現時嘅薪酬待遇，希望九巴公司唔好將獎金加落底薪，直頭cut埋個獎金

成班垃圾 無撚用 要靠個女人仔